有冇人知邊度有得買電視架

好似上圖咁。上網只搵到一啲比電腦螢幕嘅架，擺唔到電視（49寸），睇過好多間傢私舖都冇。（唔prefer淘寶，運過黎好似幾麻煩..）

🙏🏻